［偷圖］真腳膠入

好多人都鍾意白滑大脾，但有無人覺得小腿以下先係最正，尤其腳踭

我偏好大脾後路中段

動漫版

圖
圖片能豐富留言內容

正

腳膠表示太幼
大脾有返啲肉會正好多

睇小腿就夠

不得了 同好

睇整體

隔離post link

之前save低唔記得了

推呀

有時係mtr見到d女係到玩鞋, 露出腳踭係到了下了下對平底鞋, 我就忍唔住

腳膠留名

lm

巴士多d

坐開上層睇唔到

pish

鍾意腳板多d

呢個都正 圖啊ching

見到腳踭同腳板底令人有小鹿亂撞既感覺

黑絲最重要都係呢個位

小腿最正

腳背先正

分享啦

欣宜？

我反而鐘意呢到

多圖啦唔該

識貨呀ching

好正好幼

無貨啦

做咩負評

言葉之庭

yes

腳甲都正